［打左26年飛機］就在今晚 我初嘗禁果 破處第一次做愛 射咗4次正唔正常？

痴線 扑野嘅快感真係唔係打丁可以比擬
點解咁講？

平時打丁射1次就聖人mode
嚴格黎講，打丁𠴱時唔係射，而係「流」出黎，甚至係「擠」出黎

但扑野面對住嘅係自己最心愛嘅人
我興奮到第一次射到周圍都係，連自己塊臉都射到

第二次為咗唔好整污糟張床，索性口爆，咁就唔會射到四圍都係，而且口爆可以令我滿足感upupup，大家high high high

第3次就調轉我幫佢含，青頭仔好快就俾我含射左，一樣無聖人mode

於是我就使出絕招，括約肌夾殺，唔使5分鐘就射左我地嘅第4次

一晚4次真係好痴線 唔知大家第一次扑野射左幾次？

條A片咩code ?

This

屌，gay post, blam!!!

好正常姐

is

Gay

連自己塊面都射到。。
你條J曉轉彎？

我訓喺床度 而且我本來就係上翹

搞GAY都要等26年 慘